我朋友西西4個月前喺酒吧搞咗個鬼妹最近驗血話有愛滋

點算？

負皮上一頁👎

佢話佢賓周生粒粒 好痕好痛 驗完就話出事

樓主下世小心

真

真係我朋友

佢好濫 抵啦

shhhhh ！

逢場作戲都唔戴袋 抵撚佢死啦

屌完鬼妹屎忽

愛滋已經可以長期控制唔駛死

你朋友就是

恭喜

做咩西西咁唔小心呀？

樓主rip

點解我唔叫雞同玩女人，就係咁解